{
  "Version: ": "版本：",
  "Switch Card": "交换卡牌",
  "Reroll Dice": "重掷骰子",
  "Choose Character": "选择角色",
  "Elemental Tuning": "元素调和",
  "Declare Round End": "宣布回合结束",
  "Switch To ": "切换到",
  "Confirm": "确认",
  "Cancel": "取消",
  "Round has not ended": "未宣布回合结束",
  "Round has ended": "已宣布回合结束",
  "Table Deck: ": "牌组：剩余{n}张牌",
  "Send": "发送",
  "Refresh": "刷新",
  "Toggle Debug": "切换调试界面",
  "Auto Refresh frequency (ms):": "自动刷新频率（毫秒）：",
  "Server URL:": "服务器地址：",
  "Prev": "前跳",
  "Next": "后跳",
  "Current step:": "当前帧：",
  "Step count:": "跳帧数：",
  "Jump": "跳至该帧",
  "Round ": "第 {n} 回合",
  "No Match Data.": "无对战数据。",
  "Refresh or load replay in debug.": "刷新，开始新对局或在调试界面加载对战回放。",
  "Please select view point.": "请在左方选择视角。",
  "Current Match State: ": "当前对战状态：",
  "Current is Your Turn": "当前是你的回合",
  "Current is Not Your Turn": "当前不是你的回合",
  "Player :": "玩家{n}：",
  "View point:": "视角：",
  "Display Mode:": "显示模式：",
  "Judge Mode (show information of all players)": "裁判模式（展示双方信息）",
  "Play Mode (show information only current player)": "游戏模式（仅展示当前玩家信息）",
  "Upload replay file:": "上传对战回放：",
  "used": "使用了",
  "Switch to": "切换到",
  "You declare round end": "你宣布回合结束",
  "Opponent declare round end": "对手宣布回合结束",
  "Check/Set Deck": "查看/设置卡组",
  "Start New Match": "开始新对局",
  "Characters": "角色",
  "Cards": "卡牌",
  "Are you sure to remove ": "确定要移除 ",
  "character: ": "角色：",
  "card: ": "卡牌：",
  "?": " 吗？",
  "Hint: right click can remove": "提示：右键可以快速移除卡牌",
  "Deck name:" : "卡组名称：",
  "Add Character": "添加角色",
  "Add Card": "添加卡牌",
  "Upload Deck": "上传卡组",
  "Version for ": "版本 {version} 的 ",
  " not exist!": " 不存在！",
  "Version for added cards:": "新增卡牌版本：",
  "Deck uploaded successfully!": "卡组上传成功！",
  "Are you sure to remove all cards?": "确定要清空手牌吗？",
  "Are you sure to remove all characters?": "确定要清空角色牌吗？",
  "Are you sure to remove all characters and cards?": "确定要清空角色牌和手牌吗？",
  "Clear": "清空",
  "Game reset successfully!": "成功开始新对局！",
  "Skill Prediction": "技能预测",
  "Start Refresh": "开始",
  "Stop Refresh": "停止",
  "Reset Match to This Index": "重置对局至该帧",
  "Are you sure to start a new match?": "确定要开始新对局吗？",
  "Are you sure to reset match to current index?": "确定要重置对局至当前帧 {n} 吗？",
  "Current": "当前",
  "Back": "返回",
  "Available": "可用",
  "To connect localhost server, visit https://lpsim.zyr17.cn. Currently you are visiting http page.": "连接本地服务器，请访问 https://lpsim.zyr17.cn。当前你正在访问 http 页面。",
  "To connect LAN server, visit http://lpsim.zyr17.cn. Currently you are visiting https page.": "连接局域网服务器，请访问 http://lpsim.zyr17.cn。当前你正在访问 https 页面。",
  "To connect https server, visit https://lpsim.zyr17.cn. Currently you are visiting http page.": "连接 https 服务器，请访问 https://lpsim.zyr17.cn。当前你正在访问 http 页面。",
  "Server version is ": "服务器版本为 ",
  ", but client version is ": "，但客户端版本为 ",
  ". Client may not work properly.": "。客户端可能无法正常工作。",
  "Waiting for opponent action. Current state is initial state, state will update until both players have done actions.": "等待对手行动。当前显示状态为初始状态，状态将在双方都完成行动后更新。",
  "Game End": "游戏结束",
  "You win": "你获胜了",
  "Opponent win": "对手获胜",
  "Maximum round exceeded, dual loss": "回合数超过上限，双方判负",
  "No available action at current index! cannot reset to this index.": "当前帧没有可用行动！无法重置至该帧。",
  "Jump to End": "跳至末尾",
  "Connect": "连接",
  "Connected": "已连接",
  "Please connect server.": "请在右方连接服务器。",
  "Connected to server.": "成功连接服务器。",
  "Stop server connection by error, clear all data?": "发生错误，已经停止自动刷新。你想清空所有数据并重新开始刷新吗？如果你想查看当前对局历史，请点击取消。",
  "Network response is not ok with detail \n\n": "网络响应错误，详情：\n\n",
  "Error in uploading deck. ": "上传卡组时发生错误。 ",
  "\n\nFind detail in console.": "\n\n请在控制台查看详情。",
  "Deck is modified, are you sure to close it?": "卡组已被修改，确定要关闭吗？",
  "Deck Code": "卡组分享码",
  "\nFind detail in console.": "\n在控制台可以查看详情。",
  "Error in connecting server. ": "连接服务器时发生错误。",
  "Current Deck Code": "当前卡组分享码",
  "Input Deck Code": "输入卡组分享码",
  "Close": "关闭",
  "Copy Code": "复制卡组分享码",
  "Copied!": "已复制！",
  "Use Code": "使用卡组分享码",
  "Current deck is modified and not uploaded, please upload the deck before getting the deck code!": "当前卡组已被修改且未上传，请在获取卡组分享码前上传卡组，或者关闭并重新打开卡组界面重置当前卡组！",
  "Error in getting deck code. ": "获取卡组分享码时发生错误。 ",
  "Error in getting deck. ": "获取卡组时发生错误。 ",
  "Deck code length should be 68!": "卡组分享码长度应为 68！",
  "Deck code parsed successfully! Currently not uploaded to server, please upload manually.": "卡组分享码解析成功！当前未上传至服务器，请手动上传。",
  "\n\nWarning: the following cards/characters are not available in selected version, they will be ignored:\n": "\n\n警告：以下卡牌/角色在所选版本中不可用，它们将被忽略：\n",
  "Error in parsing deck code\n\n": "解析卡组分享码时发生错误\n\n",
  "Too many characters or cards": "角色或卡牌过多",
  "In generating deck code: retry time exceeded": "生成卡组分享码时：重试次数超过限制",
  "Network response is not ok with detail ": "网络响应错误，详情：",
  "Error in checking server version. ": "检查服务器版本时发生错误。",
  "Error in sending response. If this error occurs frequently, please try refreshing the page. Detail: ": "发送响应时发生错误。如果这个错误经常发生，请尝试刷新页面。详情：",
  "Error in refreshing data. ": "刷新数据时发生错误。",
  "Error in getting deck. If this error occurs frequently, please try refreshing the page. Detail: ": "获取卡组时发生错误。如果这个错误经常发生，请尝试刷新页面。详情：",
  "Error in starting new match. ": "开始新对局时发生错误。",
  "Error in reset game. ": "重置对局时发生错误。",
  "UUID not match! refresh stopped. Clear all data and continue refreshing?": "UUID 不匹配！可能是对局被重置，自动刷新已停止。你想清空所有数据并继续自动刷新吗？",
  "Room name:": "房间名：",
  "Player": "玩家{n}",
  "LPSim frontend": "LPSim前端",
  "Room Server title": "如果你使用 Room Server：",
  "Room Server description": "房间名长度应在4-12之间，且只能使用字母、数字和下划线。",
  "Match Server title": "如果你使用 Match Server：",
  "Match Server description": "将房间名留空。",
  "Frontend cannot run independently": "前端无法独立运行，需要连接LPSim后端服务器才可以运行。",
  "Frontend cannot run independently description": "如果没有运行后端服务器，请参考项目说明或者视频首先架设后端服务器。",
  "Note": "提示",
  "Server URL Hint": "输入服务器地址。你应该输入完整的URL，包括HTTP协议和端口。例如https://lpsim.backend.server:23333",
  "Room Name Hint": "输入房间名。根据后端服务器类型，有两种不同的规则。",
  "View point Hint": "选择进入房间时的视角。你也可以在进入房间后随时更改视角。",
  "Frontend GitHub Link": "前端GitHub仓库",
  "Backend GitHub Link": "后端GitHub仓库",
  "Bilibili": "B站介绍视频(较老)",
  "Links": "链接",
  "Disclaimer: ": "声明：",
  "Disclaimer": "声明",
  "Disclaimer description": "本项目仅供学习交流使用，代码基于AGPLv3协议开源。项目与米哈游公司无关，所有游戏素材版权归米哈游公司所有。本项目及其代码仓库中不包含米哈游具有版权的图像素材。",
  "Room name must be 4-12 characters, only contains alphabets, numbers or underscore(_).": "房间名长度应在4-12之间，且只能使用字母、数字和下划线(_)。",
  "Server is room server, but room name is empty. Please input room name.": "服务器为RoomServer，但房间名为空。请输入房间名。",
  "Server is match server, but room name is not empty. Please clear room name.": "服务器为MatchServer，但房间名不为空。请清空房间名。",
  "Error in posting room name. ": "发送房间名时发生错误。",
  "Create room failed. Please check backend output.": "创建房间失败。请检查后端输出。",
  "Room is full. Please try to create new room later or enter existing rooms.": "房间已满。请稍后尝试创建或进入已有房间。",
  "Successfully enter room ": "成功进入房间 ",
  "Successfully create room ": "成功创建房间 ",
  "No Image Title": "初始时前端没有图像。",
  "No Image Title description": "如果你想显示图像，你应该自己收集图像，然后在下方输入图像路径URL。如果留空或者URL错误，前端将不会显示图像。",
  "Equip Talent Text": "命",
  "Equip Weapon Text": "武",
  "Equip Artifact Text": "帽",
  "(Space key)": "(空格键)",
  "(ESC key)": "(ESC键)",
  "Auto refreshing": "正在自动刷新",
  "Refresh stopped": "自动刷新停止",
  "Animation frequency (ms):": "动画速度（毫秒）：",
  "Error in update match data. ": "更新对战数据时发生错误。",
  " is not equal to current match length ": " 与当前对战帧数长度 {n} 不相等。",
  "Background message, click to hide": "后台通知，点击隐藏",
  "LPSim: Title": "LPSim：水皇模拟器",
  "You goes first. Choose cards to switch.": "你是先手。选择卡牌交换。",
  "Opponent goes first. Choose cards to switch.": "对手先手。选择卡牌交换。",

  "SKILL_TYPE/NORMAL_ATTACK": "普通攻击",
  "SKILL_TYPE/ELEMENTAL_SKILL": "元素战技",
  "SKILL_TYPE/ELEMENTAL_BURST": "元素爆发",
  "SKILL_TYPE/PASSIVE": "被动技能",

  "MATCHSTATE/INVALID": "无效",
  "MATCHSTATE/ERROR": "错误",
  "MATCHSTATE/WAITING": "等待中",
  "MATCHSTATE/STARTING": "游戏即将开始",
  "MATCHSTATE/STARTING_CARD_SWITCH": "游戏即将开始：交换卡牌",
  "MATCHSTATE/STARTING_CHOOSE_CHARACTER": "游戏即将开始：选择角色",
  "MATCHSTATE/GAME_START": "游戏开始",
  "MATCHSTATE/ROUND_START": "回合开始",
  "MATCHSTATE/ROUND_ROLL_DICE": "掷骰阶段",
  "MATCHSTATE/ROUND_PREPARING": "准备阶段",
  "MATCHSTATE/PLAYER_ACTION_START": "玩家行动开始",
  "MATCHSTATE/PLAYER_ACTION_REQUEST": "等待玩家选择行动",
  "MATCHSTATE/ROUND_ENDING": "结束阶段",
  "MATCHSTATE/ROUND_ENDED": "回合已结束",
  "MATCHSTATE/ENDED": "游戏结束",

  "CARD/Unknown": "未知",
  "CARD/Empty": ""
}
